= Kontakt & Rechtliches

:date: 2018-07-11
:category: OpenSchoolMaps
:tags: Kontakt, Kontaktdaten, Email, PDF
:slug: kontakt

image::../images/logo_openschoolmaps_web_128x87.png["Logo"]

== Kontakt

Bei Fragen wenden Sie sich an Stefan Keller, HSR Hochschule für Technik Rapperswil (Schweiz): sfkeller@hsr.ch .


== Rechtliches

=== Haftungsausschluss

Der Betreiber von OpenSchoolMaps sind um korrekte und aktualisierte Inhalte auf ihrer Website bemüht. Der Betreiber von OpenSchoolMaps übernimmt jedoch keine Gewähr für die Aktualität und Vollständigkeit der bereitgestellten Informationen. Der Betreiber von OpenSchoolMaps behält sich das Recht vor, jederzeit und nach eigenem Ermessen den Inhalt der Website ganz oder teilweise zu ändern, zu ergänzen oder zu löschen. In keinem Fall haftet Der Betreiber von OpenSchoolMaps für Verluste oder Schäden materieller oder immaterieller Art, die sich aus oder im Zusammenhang mit der Nutzung oder Nichtnutzung der veröffentlichten Inhalte oder durch die Nutzung fehlerhafter oder unvollständiger Informationen entstehen können.

=== Datenschutz

Die von Ihnen über die OpenSchoolMaps übermittelten persönlichen Daten werden vertraulich behandelt und nur zum jeweils deklarierten Zweck bearbeitet. Kontakt siehe oben.

OpenSchoolMaps zeichnet Nutzungs-Statistiken über eine von vom https://www.hsr.ch/geometalab[Geometa Lab der HSR] betriebene Matomo-Instanz auf.

=== Cookies

OpenSchoolMaps verwendet Cookies. Cookies sind kleine Textdateien, die beim Besuch der OpenSchoolMaps-Website in Ihrem Computer dauerhaft oder temporär gespeichert werden. Zweck der Cookies ist insbesondere die Analyse der Nutzung der OpenSchoolMaps-Website zur statistischen Auswertung sowie für Verbesserungen.
In Ihrem Browser können Sie Cookies in den Einstellungen jederzeit ganz oder teilweise deaktivieren. Bei deaktivierten Cookies stehen Ihnen allenfalls nicht mehr alle Funktionen dieser Website zur Verfügung.

=== Nutzungsrecht

Die Lizenz der Unterrichtsmaterialien auf OpenSchoolMaps ist bei den Unterrichtsmaterialien angegeben. Die Materialien sind mehrheitlich frei verwendbar unter http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/[Creative Commons 0 (CC0) 1.0]. Die OpenSchoolMaps-Website selber ist lizenziert unter https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/ch/deed.en_US[Creative Commons Attribution (CC-BY) 3.0 Switzerland].
Davon ausgenommen sind anders lizenzierte Inhalte von dritten:

==== Dateityp-Icons

Die Dateityp-Icons
image:../file-icons/page_white_acrobat.png[PDF document icon]
image:../file-icons/page_white_word.png[Word document icon]
image:../file-icons/page_white_zip.png[Zip archive download]
entstammen
dem Icon-Set http://www.famfamfam.com/lab/icons/silk/[Silk Icons]
version 1.3
von Mark James
und stehen unter den Lizenzen
https://creativecommons.org/licenses/by/2.5/[Creative Commons Attribution (CC-BY) 2.5] und
https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/[Creative Commons Attribution (CC-BY) 3.0]
mit folgender Anforderung zur Verfügung:

[quote, famfamfam.com]
____
As an author, I would appreciate a reference
to my authorship of the Silk icon set contents
within a readme file or equivalent documentation
for the software which includes the set
or a subset of the icons contained within.
____

=== Links

Die OpenSchoolMaps-Website verlinkt auf Websites von Dritten. Sie übernimmt keine Verantwortung für diese fremden - d.h. nicht auf ihren Servern oder in ihrem Einflussbereich liegenden - Websites und deren Inhalte. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Rechtmässigkeit der dort aufgeführten Informationen und die Verlinkung von weiteren Websites übernehmen die OpenSchoolMaps-Betreiber ebenfalls keinerlei Verantwortung. Nutzung und Zugriff auf diese Website erfolgt auf eigene Gefahr.

=== Anwendbares Recht und Gerichtsstand

Für allfällige Streitigkeiten aufgrund der Nutzung von OpenSchoolMaps ist Schweizer Recht anwendbar. Der Gerichtsstand ist Rapperswil-Jona (SG).
